珍寶海鮮舫算唔算吹大？

咪又係一間荼樓 只不過起海上咁解

同遊輪有咩分別

都執咗笠、話知佢係咩

拍過經典電影係唔同D

小朋友